發覺舉手表決示威已經係民主嘅象徵

示威到有真普選
準備每星期日都有示威到2047

唔洗跟民主派和理非
唔洗聽之鋒話
自己想法 freewill